屌那媽痾唔到屎仲算係腸胃炎？！

齋嘔發燒痾唔出
好撚痛苦啊

年經便秘

帽提

屌奶媽硬件台

邊撚度硬件

應該係D屎

屌
我揀健康台㗎喎

經常都係咁

連狗作嘅孽

你d屎硬過鑽石

應該係胃有事

買返隻samsung牌 腸胃丸就得

我眼殘

應該係腸胃炎

似盲腸炎

發炎初期：上腹部、肚臍周圍突然感到疼痛，之後會有發燒、噁心、嘔吐、食慾不振的症狀。
2.疼痛轉移至整個腹部，接著持續疼痛，且疼痛位置會慢慢地往右下腹移動。
3.出現「反彈痛覺」，意即當你按壓疼痛部位，再將手放開之後，會感受到更加的疼痛。
4.一旦發燒超過39度，就會進入高度危險的時期，應盡速就醫。

腸胃炎啫 又唔會死人嘅
一係嘔加痾 一係成日痾
痾幾日就無事架啦
有病就睇醫生啦

屌

換火牛啦
應該ok

開錯台 sor

高質post

我真係唔小心.......

幾耐冇屙屎先
如果係胃有事嘔哂出黎就梗係冇屎屙啦

定係你兩個禮拜冇屙屎塞腸塞到上胃搞到發燒嘔返出黎
咁就下世小心d

硬件台